1010 續約

想出 iPhone 11 pro 256GB

而家用緊 1010 下星期到期

要求無限數據、24 個月合約，可考慮家庭 Plan（四部機）

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G

1010 plz pm

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲62748871

可以考慮呢個！